平頭指甲鉗邊度有得賣

有無人知

石塘咀公共圖書館

圖書館賣指甲鉗？